[冇圖] 點解唔索性貼乳貼

點解啲女人著衫係為露而露 完全冇美感

著到咁樣不如貼乳貼算啦

咁樣已經算露得多？

雞

都幾好睇喎

臭嗰隻

整容閪

Ig係咩？

咁又應該冇整嘅 撞過真人

未算嘅 我都期待緊再多啲

請放下ig

Ig?

人哋弓做雞關你咩事？

求ig

太貴我比唔起唯有擺佢上嚟

各位ching請繼續出價

唔想幫佢上位

真人豬撚到仆街

$25k -> 請自重
$250k ->
$2500k ->

more

agger 撞過佢一次 又肥又矮

但平心而論 蒙頭可以一屌嘅

越睇越羨慕揸過佢對波嘅仔

25k你知唔知可以玩幾多野?

有名未

你想玩咩

Name

冇啊 上面都有人問 要比就比咗啦

此post已完

唔知
但夠我生存一個月

一分數一分貨
半島 四季食野 夠貴
的確除分開係可以食到幾百幾千隻麥樂雞既

唔show幾時show
等到60歲先著呀
on9

又係佢
利申已unfol

25k Av 女優都有得屌啦 洗屌佢咩

女神un下就搵咗我哋成個月洗費

明智

而家啲headhunt 好多雞

叫一叫佢 吖 Sorry 打一打比佢了解下囉

圖中條女質素好高?
比盡1000

求介紹

1000我又食得起呀⋯⋯
求介紹
25k 兩個月人工窮撚

好撚cheap
又柒

屌你老尾自己上141搵啦

1000佢比返我我可以諗諗

你識佢？真係點樣

真人

咁都話豬嘅人平時食開乜嘢
你最多話唔靚，但點都唔會係豬嘅level

大學同學，其實佢真人幾靚（佢做嘢間公司Hays個facebook都有佢其他啲相），同埋幾好人，做嘢都幾快手又高質，不過係矮啲咁，對波都係堅啦

好想做佢個boss

你啱

做嘢快手高質你都知同事？

你又知佢做野點...
你做big4 架喎

25k包人三個月
一個月8k？

真係有其他相喎

好似係三個鐘

妳又知佢對波堅？

More

大學group project

Yes

可能揸過

睇佢手臂

咁都靚啊？

你同佢有咩仇口

個樣真係靚，我唔知你有冇見過佢真人啦

今朝睇佢ig都心諗，佢博乜？

對波係堅
但係脂肪波黎
有少少肥底添，條腰完全無線條㗎

佢笑就比較好啲，
唔笑排牙好似哨牙咁

利申：中同

原來我一早有佢ig

完全唔識佢

撞過 又黑又肥又矮

博有人出更高價

信我 真人完全第二個人

你唔係之前已經俾人踢爆過你就係tty本人咩？

波本身就係脂肪
定你想揸胸肌

本身佢家底都唔係差嗰啲，
但依加係好明顯扮出位扮kol

中學時期已經成日話flirt邊條邊條仔架啦
見到排牙真係好唔開胃

25k

屌
我意思係係肥底嘅波黎
佢著起件衫遮住條腰先唔為意佢肥同腰粗

佢似係吊高嚟賣嗰啲

如果冇記錯，佢好似箍過牙
搞到哨一係就箍完冇繼續戴retainer，一係就貼埋晒啲免磨牙嘅牙貼
佢只可露齒笑，一合埋個口笑就好似哨牙格硬閉咀牙咁

唔係呀嘛，一來我唔係佢本人，二來如果我係佢，咁我連畀人踢爆過都唔知囉

靚女喎

你何德何能肉眼睇得出佢有冇整過？

同完law soc個p一齊後就冇公開過邊個係男朋友，但有隻大將軍，ig名仲要同佢玩情侶名，叫s.chyz（)

ig?

不過呢條友真人講嘢啲態度好乸

整完都係咁嘅話應該整容失敗咗

台妹表示:......

咁都post出嚟

食避孕藥都會令個人肥腫啲，當然佢有冇食我就唔知啦

隔離對腳

正到仆街
樓主冇審美眼光就潛啦

J開catgirl?

嘩 曝露曬你d冇品味出來
你隻眼竟然睇到佢 連想到catgirl

anne個個catgirl就差唔多

都係肥波

骨頭最靚？

唔係肥波一定骨頭？

係
人地大波都比你叫肥波
唔係肥波 另一邊咪骨頭

有冇聽過瘦底大波

蒙頭ok

=假波

你點話點好啦慢慢j

好
more 重有冇珍藏

都係喺佢ig搵咋

屌 佢p圖狗 真人肥撚到 又心地差
中學帶頭bully人

利申 師妹

好撚肥添

通常肥人都鍾意恰人 胖虎

但佢張張p都咁瘦都幾勁

咁撚樣衰都25k 屌

只懂吃喝玩樂的臭g

條女仲嫌少喎

真心正

利申食過

好撚正

比咗幾錢

齋睇對波咪正

爆多啲

死猁狗

還好啦...

條撚樣有精神病架喎

似自己造市

邊間中學

屌 25k都唔肯 呢條臭雞又吊高黎賣

腳趾好淫好摟屌

P完幾靚
比人影嗰啲就.....

i love my boss

好似st. paul 見到佢ig有啲佢嘅中同我有frd識佢

agger 睇佢ig 被tag嘅相全部冇show就知咩料

明曬啦

唔做雞又要比連登仔屌
連登仔真難服侍

Show出黎做雞吸客？

差咁撚遠

Paul Sec

撞過真人就知幾 肥 黑 矮個樣同相都差得遠
似係靚少少既賓 當佢係賓咁睇既話

靚少少嘅賓好撚貼切

白啲個隻好瀨啲喎

呢個就係要波定要腳嘅struggle

右邊係佢？

同大學個樣已經差咁遠

差咁遠